30歲白人唔夠阿婆打，反被打爆碙瞓低送院

美國有亞裔阿婆無故被白人男子打 該名男子卻被打到瞓低要送院

因為武漢肺炎的關係，美國針對亞裔的種族歧視攻擊個案爆升。在當地時間今星期三（17號），於美國三藩市Market Street發生一單個案，一名70多歲的亞裔阿婆無情情被30多歲男子攻擊。結果，雖然阿婆都有受傷，但該名白人男子竟然被打到瞓低，除了臉上爆血外，還受傷送院。

阿婆疑似用台山話又或者廣東話，指住男子大罵為什麼要無情情打她。她情緒仍然十分激動，並不停向在場的途人和警察指，這名男子突然攻擊她。據稱，當時阿婆只係依靠住一條燈柱，然後這名男子就無情情攻擊她。當地警察暫時未知該名男子為什麼要打阿婆，亦不確定是否與阿婆的膚色有關。

碙係正字？

好撚渣